點解ikea讀熱key牙

idea 係讀 艾D牙？

艾key牙

垃圾Po 拉

我係讀ikea同idea

正確讀音係讀ikea

艾key呀

想知樓主覺得要點讀idea同ikea

熱D牙
艾key牙

Send封email去ikea問下囉
廢post 拉

d人成日讀錯做ikea
又有人讀ikea
我自己就讀ikea
但其實應該讀ikea
但瑞典好似係讀ikea

讀開依家

正解

艾key牙係美式英文 好似係

瑞典文讀：呀Key 利牙

idea我叫熱 d牙

利申 ielts 9分

(ielts讀 e熬s)

叫宜家傢私

叫開，二茄廿

叫開熱菇牙

巴打日本人

ikea正常應該讀做ikea
但係好多人以為讀ikea

不嬲讀中文譯音，艾基亞

佢係呢條友

宜家去宜家好唔好